聯合國：全球近3億學生因武肺停課 教育 被剝奪受教育權

武漢肺炎疫情快速擴散，在義大利昨（4日）宣布各級學校全面停課後，聯合國教科文組織（UNESCO）表示，目前全球已有近3億學生被迫失學，教育所受的影響史無前例，可能影響受教權。

根據UNESCO的報告，目前已因武肺疫情下令全面停課的國家地區，包括中國、香港、澳門，日本、蒙古、北韓、義大利、亞美尼亞、亞塞拜然、巴林、伊朗、伊拉克、科威特、黎巴嫩、阿拉伯聯合大公國，共造成2億9千萬名兒童和青年失學。此外，美國，法國，德國，英國，南韓，新加坡，泰國，越南和巴基斯坦等9國也有部分地區學校停課。

雖然在大型危機時暫時停課並不罕見，但UNESCO主席阿祖萊（Audrey Azoulay）表示，全球教育體系受到干擾的規模和速度都是空前的，「若持續下去，可能威脅到受教權」。 （國際中心／綜合外電報導）

屌，多得你WHO 囉

On9
冇事個陣俾你上到驚都得啦

要讀書定要命

今時今日仲要靠上堂學習？

作出呼籲全面復課囉好無?

仲唔快啲多謝譚生

WHO care!!!

死撚左到時乜權都無

離撚地到

快啲復課啦咁
死晒咪佢哋嘅權利就唔會受到進一步嘅剝削

瞓醒啦？

足球賽close door
女權：剝奪女性入場看球既權利

有youtube同Zoom已經唔會失學

聯合國真係short short地

但係學費就點都會收足

邊撚個剝奪佢地呀

聯合國真係離撚地到

發達國家疫情最嚴重

但發達國家點會冇internet

咩年代自學都得啦

為左唔退學費，學校可以去到幾盡

習近平：我當年無讀書，你哋都唔可以讀書

教育 被中国武漢病毒剝奪受教育權

cls world

退學費邊個出糧比班老師

有zoom